良心公務員請8月2日企出嚟！

香港嚟到危急存亡之秋，有良知既公務員又點可以獨善其身
好多人會覺得好多公務員只會匿埋背後對社會問題莫不關心，但我知道其實好多公務員同事由6月開始都十分痛心，由新聞片段中睇到一班後生仔比鎮壓，一班手無寸鐵既市民被黑社會虐打，大家都痛心疾首

希望一眾有良心既公務員朋友8月2日企出嚟，齊集遮打花園，表達大家對政府高層對處理反送中風波手法既意見，令全港市民知道公務員可以保持政治中立既同時，對不義既事情可以說不！

同時都希望香港市民大眾當日都出嚟支持公務員，因為係呢個時刻，已經無分你我，因為公務員放工後除下制服放低職員證後都係普通市民

大家都係香港人[/size=4]

[size=4]8月2，遮打見